今日番工屌撚到個90後喊

開會個時老細要搵3條友上大陸盤點，我即刻點名叫左個90後 佢驚驚地咁話，「下呢家上面咁樣唔係咁好wor」屌你老味聽到火都泥一野拍台同佢講個會唔洗開啦同我出去 佢喊晒口話比次機會佢見佢眼濕濕老細都叫佢留番係到

完左個會老細叫左佢入佢房，我扮走入去攞野比老細加鹽加醋條90後話咩無回鄉證，我即刻開佢IG show比老細睇佢同班friend之前上去飲喜茶條90後即刻狡辯話咩過咗期，最後迫埋佢攞張回鄉證出嚟老細嬲到震話要佢一定要上咪再講大話唔係就要炒佢喊晒口咁走左去廁所笑撚到我

已閱

嗯嗯

死仆街老屎忽自己上去囉

原來係你
你條60後
識撚IG咩
你開我個個係snapchat黎咖

你老母湊大你咁辛苦用黎折磨年輕人？

你應該係好厚道好有人性嘅上司
呢d 垃圾渣滓咁都唔即炒

樓主廢中

ching好波
好人一生平安
cccccccccccccc

ig live 有無人比心心

你出街撞到我，一定打到你訓街

你去死

如果係藍絲就抵9死

鳩up都唔用90後啦, 90後都唔細了

精彩 支持

又係樓主你條垃圾..

仆街! 死返去你老母個閪度啦！
Attention Seeking到你

好有創意

笑撚左
今日番工屌撚到個00後喊

吉魯

原來係你

開會個時我要搵3條友上大陸盤點，有條on9即刻點名叫左個90後 佢驚驚地咁話，「下呢家上面咁樣唔係咁好wor」屌你老味條on9揸住j毛當令箭一野拍台同個90後講個會唔洗開啦同我出去 個90後喊晒口話比次機會佢見佢眼濕濕我叫佢留番係到

完左個會我入房，條on9扮走入去攞野比我加鹽加醋話條90後話咩無回鄉證，又即刻開佢IG show比我睇佢同班friend之前上去飲喜茶個90後即刻話話咩過咗期，最後條on9迫埋佢攞張回鄉證出嚟我見條on9咁on9當正自己係老細嬲到震話要佢一定要上咪再講大話唔係就要炒條on9佢喊晒口咁走左去廁所笑撚到我